iphone換貨問題

依家Apple係咪冇得退貨？ 拎住部新機番到屋企一開發現左上角有個位甩色甩佐一點

打去hotline